［日劇撚］呢套劇叫咩名？

故事講
一堆單身狗男女想搵男/女朋友
所以佢地決定用抽牌方式
去同大家膠流下
睇下岩唔岩feel
（印象中記得男主角係議員
Thanks

love shuffle?

玉木宏 套love shuffle

係啊！

勁鍾意睇